{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바닷가 오페라하우스 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を許可しておらず、これに伴い、その理由で払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあり、重複予約が発生した場合は先に決済された予約件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、追加料金は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、これに伴い払い戻しはできません。 ご予約日にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室および周辺施設の利用時には、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。安全と火災予防のため、屋外での直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 宿泊客は個別バーベキューを利用でき、バーベキュー時間は入室後から夜11時までです。 プールは無料で利用でき、利用時間は午前9時から午後6時までです。 フットサル場も無料で利用でき、事前予約が必要です。 ペンション内にはカフェもあり、24時間利用できます。 また駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を許可していません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ご予約日にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時には、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊客は個別バーベキューを利用でき、バーベキュー時間は入室後から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、利用時間は午前9時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用には何か条件がありますか？",
            "answer": "フットサル場も無料で利用でき、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェもあり、24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 395
    }
}